🤬🤬🤬嬲

未到7點播埋d 廢老歌 仲唔係垃圾廢老？
你老母俾狗屌 祝你出街俾車撞死

Chloe好大波

55